%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper]{geometry}

\begin{document}

\begin{enumerate}
  \item Distribution des consignes et marmottes.
  \item Diapo : Calculer le score des arbres.
  \item Construire l'arbre optimal. Qui a le meilleur arbre ?
  \item Distribution texte compressé à décompresser.
  \item Compresser votre texte.
  \item Vérification avec un voisin.
  \item Construction de l'arbre optimal.
  \item Lempel Ziv : Principe
  \item Lempel Ziv : Décodage complet
  \item Lempel Ziv : Ananas
\end{enumerate}

\end{document}
